# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-25 17:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/Engine.cpp:357
msgid "label_input_mode"
msgstr "输入模式"

#: src/Engine.cpp:367
msgid "label_pinyin"
msgstr "使用拼音词库"

#: src/Engine.cpp:379
msgid "preference"
msgstr "首选项"

#: src/Engine.cpp:391
msgid "label_wubi_table_no"
msgstr "不使用五笔词库"

#: src/Engine.cpp:401
msgid "label_wubi_table_86"
msgstr "使用五笔86词库"

#: src/Engine.cpp:411
msgid "label_wubi_table_98"
msgstr "使用五笔98词库"

#: src/Engine.cpp:425
msgid "wubi"
msgstr "五笔词库"

#: src/Engine.cpp:466
msgid "label_orientation_system"
msgstr "跟随系统"

#: src/Engine.cpp:468
msgid "tooltip_orientation_system"
msgstr "跟随系统"

#: src/Engine.cpp:475
msgid "label_orientation_horizontal"
msgstr "横向"

#: src/Engine.cpp:477
msgid "tooltip_orientation_horizontal"
msgstr "纵向"

#: src/Engine.cpp:485
msgid "label_orientation_vertical"
msgstr "纵向"

#: src/Engine.cpp:487
msgid "tooltip_orientation_vertical"
msgstr "纵向"

#: src/Engine.cpp:497
msgid "label_orientation"
msgstr "候选词排列方向"

#: src/Engine.cpp:498
msgid "tooltip_orientation"
msgstr "候选词排列方向"

msgid "label_fast_input_enabled"
msgstr "快捷输入"

msgid "label_wubi"
msgstr "使用五笔输入法"

msgid "label_preference"
msgstr "首选项"

#: src/TerminalSession.cpp:245
#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:245
msgid "pattern"
msgstr "模式"

#: src/TerminalSession.cpp:246
#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:246
msgid "Case Sensitive"
msgstr "大小写敏感"

#: src/TerminalSession.cpp:247
#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:247
msgid "Whole word"
msgstr "全词"

#: src/TerminalSession.cpp:248
#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:248
msgid "Regex"
msgstr "正则"

#: src/TerminalSession.cpp:249 src/TerminalSession.cpp:290
#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:249
#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:290
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:14
msgid "Sess-"
msgstr "会话-"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:68
msgid "toggle highlight matches"
msgstr "切换匹配词是否高亮"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:79
msgid "Manage highlight words"
msgstr "管理高亮词"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:577
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:583
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:589
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:594
msgid "Highlight Management"
msgstr "高亮管理"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:600
msgid "Search Selected"
msgstr "搜索选中内容"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:605
msgid "Highlight Selected"
msgstr "高亮选中内容"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:611
msgid "Copy Path"
msgstr "复制路径"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:624
msgid "Open Path"
msgstr "打开路径"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:635
msgid "Preference"
msgstr "首选项"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.cpp:644
msgid "Remove Highlight"
msgstr "取消高亮"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.h:181
msgid "Case-sensitive Search"
msgstr "大小写敏感"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.h:182
msgid "Search with regular expresion"
msgstr "正则搜索"

#: /home/larkos/Code/FunTerm/src/TerminalSession.h:183
msgid "Search with whole word"
msgstr "全词搜索"
